[香城online] 千祈唔好亂咁裝修啲鋪 一陣啲商家佬都岀口屌政府

你知啦 旺角而家咁多人 無限魔法補給 金鋪錶鋪點頂？

救poly 要緊 ！

1/10

2/10

請裝修埋HSBC 星火個account 比佢凍結左

有心救理大，就全面癱瘓

3/10 要分薄狗力 ！

在那裡下載?